究竟你哋成班所謂嘅成年人幾時先醒

不如諗少啲點解，諗多啲點樣？

天琦話
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

我諗，如果一個方法已最大化左其宣傳作用，咁不如轉諗下可以點先可以令佢地支持自己